港共又推法庭上台 不如出court order要顯示委任證

唔顯示委任證/警員編號當藐視法庭
各位巴打有冇得諗？

而家啲官九成紅底
AA出order兩日搞掂
我地申請order兩個月都唔知掂唔掂，仲隨時拒絕發出

佢可以玩野唔等於唔去試
如果Benefit > cost就應該做

有得諗

巴打靠你